新蒲崗薈庭園真係一間好神秘嘅餐廳

有無附近住或者返工嘅巴打講講?

次次行過都見到成大班古惑仔坐係門口泊車仔+睇場.
之後望一望入去又有枱人（金毛紋身d好人)係入面.

試過一次行過, 之後比人跟到街尾....

究竟佢係一間餐廳。。。

定係一個黑社會開嘅私竇/武器庫...

留言個個叫班馬哥 你話呢
10間9間都黑底 尻估

用嚟洗黑錢嘅鋪頭就係咁

我都覺得應該係....

俾條麻將街 睇唔到入面都唔會入
去轉角食碗牛腩麵算啦

依

以前午飯，麻雀館啲人會叫隔離肥仔銘，
呢間野開左之後都無見過了
我估應該係做免費飯堂俾麻雀館人客用

正常餐廳黎
入到去同佢哋講
油麻they叫我黎食
即刻有9折

上次我響咗沙田me個朵有半價

on9當有趣

應該明正言順係一個武器庫廠
可以無限收藏D刀刀棍棍

上次搵緊位泊車去佢對面食麵
門口個哥仔搬開個雪糕筒比我泊
幾好人

打去問下有咩食囉

番到黎仲見到架車？

隔離果間 肥仔銘,lunch時間可以無限伸延, d枱排到去麻雀館